旅遊達人鼓勵港人趁低吸納

去到發燒就好笑

Cls

你以為好乾淨，其實根本就好污糟

唔係商務黎嫁咩？

商務艙同頭等艙都唔識分

我唔識分，點樣一眼睇得出?

利申: 窮j 剩係坐econ

國泰長途商務艙係1.2.1咁樣排列，頭等艙係1.1.1

香港人無簽証點去？

旅遊達人

唔駛隔離咩

佢俾頭等價錢坐商務？

頭等? business 咋

去到要坐14日 乜櫻花都冇

別人恐懼我貪婪！

呢啲人會聽話坐14日？

師兄太天真

訓低吸納病毒

雙腿張開
再雙腳十伸

去到賞菊

別人拉屎他吃糞

邊條傻閪 開名啦

人渣

遮乜七

仲有得去日本咩？都冇visa

人哋就係有方法去